GIF) 睇左第二集機動戰士高達0079 劇場版 哀戰士篇

近排想重溫下UC嘅高達,但太長果D又唔想睇,揀D短篇黎睇算
呢套劇場版畫質唔太差,可以接受

以前聽人講SEED係致敬元祖高達,都係:哦,聽過就算
始終要自己睇一次,先覺得:根本就係抄
例如:響殖民星受襲,臨危上高達;響太空被追擊,跌落地球;主角在沙漠遇到賴巴/安德魯,同主角的交集等等,都係非常相似

阿寶自己都咁講

呢種逃生方式

要厲害的機師死響駕駛倉外,富野呢個安排好大膽

木馬的引擎可以用來攻擊

著名的jet stream attack,用兩次都收唔到阿寶皮

馬中尉
阿寶好似暗戀佢

阿龍
做咩要神風攻擊

丹尼個對象美露,咁就無左LU

馬沙霸氣登場
偷襲查布羅

龜霸呢個動作好經典,代表OK(好似係)

係咁多

搵到線上粵語版

其他查布羅聖獸全部神隱,真係可惜

係全世界都暗戀佢
類似中學生崇拜靚女miss咁
之後再睇番佢地全軍同馬中尉張合照勁sad

之後origin補完番賴巴兩公婆既經歷
再睇番佢地點死
又係勁撚sad

龜霸好可愛

由side 7追阿寶開始
馬沙終於有第一部擊墜數

自護其實真係有好多好人
只係大家立場唔同 結果只可能戰場相見

哀戰士篇死勁多人

死人多睇 V gundam

v 反而無咁人沖擊
有d為死而死

Gundam F91 - Eternal Wind (2015 Ver.) HIGH QUALITY